祖赫特成個on9仔咁

成日戴帽

樓豬呢個Po 唔夠膠

一間派帽

冇頭髮

捉小精靈

樓主唔膠

樓豬成個on9仔成日放針

戴綠色啦

吹咩

啱啦，3球帶帽

2和比勁到

餵到埋口

唔反燒了

扮林源三

有一下掟個波出去掟到好似開界外球咁

佢好慘，英超撲救最多

都仲係排緊18

牙祖好慘，大家唔好再針對佢了

樓主老母做雞